PC有咩fps game好玩？

除左R6,COD,BF系列
冷門d或者單機都可
thanks

fps玩單機啦
online fps 同外掛玩

現代
Escape From Tarkov
Squad
Sandstorm Insurgency
Deadside

二戰
Hell Let Loose
Post Scriptum
Rising Storm 2 Vietnam

玩緊tf2
真係好玩又免費
不過好多bots

單機有無推介？

Halo

我今日上官網登記左
佢寫預購嘅

thanks ching
最鍾意玩二戰

因為佢 beta 咗好多年

等緊steam版heat project

係一直更新緊

Doom eternal

Apex

就出DLC

Borderlands